諗起自己父母 家人 朋友可能就黎會死

點解死既唔係香港班狗官?

因為佢地會出國避世

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

攬炒囉
黑警狗官走唔甩